嚴重警告你班暴徒唔好啪關節

如果啲老人家喪失活動能力好撚慘
不能自理你哋良心過唔過意得去
膝頭哥手踭呢啲好脆弱，玩還玩唔好玩咁大

其實打爆個頭流血唔係幾好睇，唔知有咩地方會好睇啲